如果個樣本身好衰留馬克思式鬚對媾女會唔會有幫助?

好似都唔會點睇到輪廓

樣衰留咩都只會係樣衰

如果寫埋資本論又點睇?

好心啦 樣衰既人就唔好再標奇立異引人注意啦
睇到你都想鐘鳩你

梳整齊啲應該ok

唔洗寫, 有資本更重要

留啦
少一個競爭對手

我好撚唔爭氣，笑左

對媾仔有幫助d

why

好似女人油指甲咁，得女人識欣賞

媾仔再食佢啲女得唔得?

ching果然係偽毒 咁邪惡既野都比你諗得出

屌那星又認你唔到

慣左每個月改次名

你講過啦
原來你咁唔重視我地嘅每一次conversation, 連同我講過乜都唔記得

用開共產黨宣言溝女

清d對白可唔可以唔咁gf feel

香港唔興